and I WILL DELETE SOME OF YOU(55)

本英雄終於搶到1001

No delete me

我有Eng maths pdf 要唔要

個topic承上啟下都要俾人負波

潛龍

我以為個Post會Laplace埋

pde仲難

吾系令囡嘉靖

靖妹

睇唔明
下年先啦

圈妹

學ode前要識咩

cuhk rmsc

唔洗識其他野

屌你老母

想學
有冇notes呀

開頭學方法
想快d做完就背答案

屌城大廁所老母

本書有教
由ODE開始

簡單題目solve first order ode
y'=ky
答案係y=e^(kx)

依個我識
將dy/dx掉返做dx/dy再in

tg sd比我k?

first order ode
y'+g(x) y=h(x)
有general solution可以背

係
之後就學2nd
計y"
要背三種case solution form

成pack俾你啦

正呀
thx

real C1 e^(?x)+ C2 e^(¿x)
repeated C1 e^(?x)+ C2xe^(?x)
imaginary e^(ax)(C1 sin(bx) + C2 cos(bx)) 好似係

毒能

life no 22

你跟HW咁做就一定會識

人又毒
樣又染
興趣單一

好難牙

睇下先

搵到興趣已經好好

我個course係咁

有4個quizzes,會出HW仲要原題咁出,所以我會做晒

咁有2個HW會係exam出30%

數渣

夜媽媽係度學術討論

沒你的冬天都不算壞 我取暖有火柴

睇5明=真c

Eg:公豬 霞寶

可愛4b,像個白痴~❤

我刀睇5明。。

尒系輕度弱智 5系白痴-.-"

因為尒系真c❤️

^^

Fourier transform可以睇3blue1brown條片

佢會visualize d數但係佢冇教點計

睇吾能明-.-

睇得明就冇囡cow

又係啲尷尬時間起身
食唔食早餐好

睇唔明都冇

遲d會巧似cu碩士甘攞綜援

人生冇22了

洗廁所（43歲無人陪）

見住d囡圍能住尒

問我幾時洗完廁所比佢用姐

❤️

幾個鐘後present 完全冇準備過😅

Let the ruling classes tremble at a Communistic revolution. The proletarians have nothing to lose but their chains. They have a world to win. WORKING MEN OF ALL COUNTRIES, UNITE!

暑假梨都冇放過-.-好辛苦

終於挨到最後一日

點解冇暑期牙

暑sem project牙

橙

距自己做 5系core野

一齊交form

跟風

Hyunb
status: complicated^^

賴清德：明年將確立台灣「雙語國家」政策

好恐怖

點樣？

complicated下一步咪O囉

金能有米收波拉

霞逼（c1)

霞逼（地底泥）

台灣都就收皮

實行咗會世界大亂

好掛住dicky哥哥

掛住吾城打手

吾城打手好似返左黎啦

好少上線

屌樓主老母

騎牛返學簡直就係牛b

樓下係gay佬

吾城

香港獨立

以死相搏

禾刀睇下咩泥sin...
thx thomas

又多個自爆

想死

之前個畫名post 有個絲打幫霞b畫嘅

我唔care

點解啲麻煩嘢會一堆一堆咁嚟

想死了

dont die ha b

同哥哥分享啦

Ha b (2015-2018)

唔講太多 總之麻鳩煩

Want Post card tg me

完sem^^

conz

屌之前聽talk就係呢條友講

4b ching mech?

琴日中大今日港大

明日科大

no,成班engine仔一齊聽

幾時？乜talk 嚟？

成件事幾恐怖
木箱藏屍

【港大藏屍】港大校委張祺忠涉殺妻被捕 港大辦公室尋獲屍體【不斷更新】

有medic 有engine, 差ba同bba 可以開第九大

Dr Cheung, Kie Chung 張祺忠
Title:
Associate Professor
Department:
Department of Mechanical Engineering
Faculty:
Faculty of Engineering
Research Interests:(click to check for cognate researchers)
Intelligent automatic inspection
Fuzzy expert systems
Neural networks
My URLs:
Departmental page

赤柱大學

senior entry個d

oic

天日準備瘋狂打j^^

新三大，能大，赤大，I大

赤大有Kris Lau

中學大學一條龍

我屌你老母 11點出去食糖水 而家冇雨 陣間落狗屎應該點算

sor 肚瀉

好想死

5想8月完

X2 5想反學

不過禾後日刀開工啦

有無條女ig

好驚返學新環境

重口-.-5能掂

矛

禾系令囡

尼系臭

冰個負波禾牙

禾典解系牙

禾系真c

唉

貼錢都唔能吊
好樣衰條女

霞b(性交轉運)

咩係 i will delete some of you?

I has becum andother pearson

六常bb

邊個傻仔向我request

尼個巧能多人mon住牙

中國是我家。。。

陳家駒

關愛座

堡主求你打救香港

五毛我愛陳嘉靖

五毛城大圈圈丸

五毛潛龍

香港獨立未

未

@龍jai

香港獨立既話會點

點呀屎狗

有乜pt做

私補掛

你做私補？5*可以同人補？我10月放假到依家啲錢捱唔到出年

補初中/補底囉

趕走蝗
建立自己的人口政策
發展多元產業

趕走哂150個
搞科研
起多d樓

有無pt 一個星期返到一日? Mcdonald?

唔識初中數

唉冇dayoff
唔係我都想返pt

6同日lor

有pt返到兩日？

唔知，我淨係返過一份仲係長工

我5*同5都照補
重點都係有冇學生姐

yy有教無類
欣師

lihkg 仔，誤人子弟!!!

5*照補刀可以,,,
我以前1個刀未拎過刀照補啦-.-
家長5會點介意

高中core,m1

想幫人補m1多d
core唔係好記得

有學費比就得

我都好認真教
每堂我都會做筆記

想下好了

你教乜科？ 市價80？

見係呀龍你 袋錢入你袋
補習唔使記得哂所有野
只要你每堂講明會教邊課
然後係個堂之前備定課就得
咁咪唔使一次過都要記得點每一課點做

好似ok喎
睇下有冇人搵我補m1先

80我返其他part-time唔好
我收幾多就唔講了
廢事比你地屌
我教econ同acct

第時發達記得細佬我就得

Btw醒多招比大家
想搵補習一定要搵中介
唔好上ig 個d 濕9 page落宣傳
個d全部都係度鬥頂爛市
客源/Market 又細
你寧願比2星期中介比人賺下好過

詳請睇我個爆4 post
我真係講哂我點溫

我core maths 開50算

120啦至少hku engine

無pair *

100啦
50你做m記唔好？

都好可以深夜返工

M記邊有50咁多

阿dick hui金日原來請人
禾系味搵工搵得太急

50

跟Dick hui有咩好？

5g-.-
易上位?

是但啦
你去幫佢手你又唔會變名C
何況依家現代都摺摺地

又邊個request?
你地係咪想要Eng Maths

真心core maths唔識跟學校教

你歧視人返M記 ？

ching乜u

咁咪唔好跟
識咪得

台灣冇校長個間

頂爛市

hku 等我聽日又request先

有冇ching補過公文式

你去唔去financing talk同inauguration ceremony?

Jm9

好伏要心算

乜泥？

都話台灣

唉好想搵錢

唔知有冇高中學生補呢間野

唔係request
係想download我呢家開返 我起身後lock返

你ptbf會窮

inauguration 要formal dress code
毒能
talk 唔去

有邊個唔想

有無拎another person ching notes?

補習社

冇dl
睇過

我開咗啦

我知邊個

ode

who呀
只係知電雞姓咩

等等開gmail ac

勁On9
我呢d小3果陣距要禾做個位+個位
弱能智，叫距比我升級仲要禾做單位+單位昆我老母錢屌佢老母臭系
好快走能左

間野昆錢真係一流

factorization用手做

吾準㩒機

唔禁機點做

Btw小弟下sem會係city做year 1 既course tutor
有興趣可以過黎sit 堂
會教管理會計

威
有冇人工收

試組合
心算

可愛有冇興趣
不過我諗你都學左

唔同學校都得？想學balance sheet

百幾蚊一個鐘

Core math真係好廢
讀完9成野都用唔返

仲會吊尒諗禁耐

agger

你去恒大sit 堂都冇人理你啦
不過balance sheet太basic
我唔會係個course度教

debit credit

噉教乜

佢地好似教埋高form
個度d老師都未必識做哂dse d數

見到城大溢欣都值會票價
陣間開post幫你宣傳

屌我唔想讀acct

lv5

Tutor Rxx xxxxxxxxx

老師靜係對住答案剔X

dse 數喎 乜老師？中學畢業？

冇心機擺係core數到

人工低

駛鬼佢對，用cal機

$?

cost accounting, master budgeting同 differential analysis

用手做係要識既
我小三仲要我做1+1先cls...

睇過招聘廣告

要帶diapers, my pussy must get wet

噉大約$?

凈係識solve quadratic再做上去

少過40

多個人黎我又唔會多d錢

..... 32.5?

叫AK gor sin

How to fac a^2+2ab+b^2 by hand

37-38

叫佢做乜
唔好黎挑我機

你收人幾多

起碼>100

(a+b)**2

python

你幫人補乜？

你又識wor

數
教mc skill
paper 1 pp,concept

I know
but how to do it step by step

學緊

易la, for loop

我都想學python

on9
dllmch

拆+ab +ab

大學factorize其實好淺好明顯的

你maths lv 幾？市價5* 100 lihkg 仔講

5*

On9

甘刀信

我開50

你有冇客仔要補m1

連登仔講野
信半成都死

真心？

gg 畀嘉靖屠gdp 了

想補

冇

mc 有乜skills 真心問。

問下koopa

禾
學渣
油頭
毒能
窮
染
engine

陳俊希

唔知呀
唔會補core
not interested

做過koopa tutorial exercise, combination 真心教得ok。

數神

sub數
program
concept
......

你hkcc 學過c++, calculus, phy

大家點睇

洗廁所勁過禾

program? e.g. 我得two equations two unknowns....

program以前挽過

Solve nC2=6

圓直線
trigo
...

好難，無書

嘉靖識好多野

trigo刀program......

n(n-1)/2=6
n=4

佢as gs 可以skip on99

系

佢first hon入civil鳥

勁
show that nCr=n!/r!(n-r)! by m.i.

你地揀咩major

禾學渣
等社大收禾
冇社交毒能

你係烏大龜？做乜hack牙龍ac

你python睇乜網？

上網學

youtube

有無link share 下

channel? 我都有

poly civil hd

codingbat有ex.

訓先

88

0/10

屌十字相乘法
中4學完唔記得

.......gg 點做私補

咪話唔搵core補

molu 我做唔到私補鳥，揾份Mcdonald蒜

屌我呢個lv4都識

第時做到經理記住睇住小弟
食個餐比個discount黎

.........

Core math=shit
你幫人補m2囉一係

on9 俾discount ，你黎細薯塞到變大薯la

m2 得5

幫小學雞補一係

其實幫人補習好辛苦+搵得唔多錢
想返啲筍pt真係要識人介紹

lv2 教上lv3/4 就應該得ge

數學洗能補咩咁易..

搵下囉

但你數學好似得lv3

不了，做餐廳望下囡囡好過

通常要返全日
又冇得只返兩日

聽講有科大人文soc嘅莊員裸照流出？

LIHKG @ Android

AK gor

屌ak哥

want more

9up下你就信？

校園台新星咁就

仆街我都收到哩啲相

有無more?

冇 得幾張 嗰個post嗰啲嚟

He will be DELETED SOME OF YOU

he will become another person

AK Gor will be deleted

no fd do

連登唔配有ak哥

he will become another account

校園台cu 台主 molamola

香港早晨

唉見你地講補習，我都想幫人補，但得core
番2成野係記得

你很可愛

窮ching有冇去inauguration

商學院好有米

化工ta得60

昏迷左 e+先識醒

Hyunb(wtf?!?!

明明d野咁難
都係收得咁少

有d科仲要冇答案 ta自己都要將所有assignment做一次

就開學

Last day

ak gor mei die?

Siu miu ho lun hungry

霞b(靚女)

冇事既

真係未死

連9刀系人，刀需要打丁架

好似刪咗

系wo #14
ak哥大命

quote圖都會冇埋

最起碼距冇死先

穢土轉生

七星真係太撚正
好彩買咗幾包返嚟

乜9野

死煙鏟好撚臭

浴火重生

追風箏一對傻瓜

比狗做

游游下水行雷要上水矛得游

呢排都落雨
仲游

落左幾星期

究竟幾時先會變正常

定係一世都係咁

開左學就有

自己番學放學

梨要自己去色人

快d開學

8月快撚啲完啦屌你老母

希望開學多嘢做啲唔使成日諗啲唔開心嘢

今年哩個暑假真係夠哂多采多姿
體驗一次已經夠哂 再嚟多年暑假就都係咁我驚我忍唔住自殺

牙蘇界毒能

慣咗就冇嘢

多嘢做令我更唔開心

Aagar

pound to be asshole jai

禾刀巧期待份工

玩屎眼本身已經臭
仲要係煙鏟

酸我有得讀3大?

吓？
我mit喎

白卡holder?

城大學生証holder

識唔識城大溢欣先?

肯出龜未

欣師教我花式拎3先入到吾城

性騷擾你ok?

禾科終於都威返次

科大啲臭毒撚

禾好香=.=

科大pink lin真心正

上次禾聞過巧香

系^^

-.-吸得多化學嘢嗅覺失靈

上英文堂瘋狂𥄫黑c

俾人攬住瞓教到底係咩感覺

你同佢上過堂？

上年同一班tutor

好🍇🍇🍇🍇🍇！！！
佢堂堂黒C?

叫莊嗰排堂堂都黑c🤤

我屌過

着曬suit?摟屌裙？

Yes 叫到把聲沙矖

想deep throat

X2

粒lin已經滿分 畀佢帽都抵。起碼已經玩過粒lin

呢個okay
奶腳果個0分

屌冇圖

講到好像有你哋班毒撚有份咁

連囝Del咗無碼圖

講緊上面pink lin

咪del撚咗囉-.-

ha e2分鐘就收咗三個負皮

崩口人忌崩口碗

醒d都down落泥先啦-.-

TVB開始想抹黑張教授

支持！

仲bin緊

冇圖禾話尒老母比狗吊過九千次刀得

Ak哥pm咗俾禾了

g

臭雞

勁喎

You will become another grade

200隻雞翼係咩味

吃完放題-.-

Grad din冇gel 90度all back頭是否人生遺憾

成個校園台都係恆大post煩唔煩啲

冰川打手來

卜能咗個ak哥先
成版啲post都係佢開

有冇c打同我1樣要除哂啲衫褲先瞓得著❤️

有

你唔係c打

會考巴

潛龍絲

係咪真係冇人down 工程數學?
我close la

等等呀
我未down哂

開埋聽日方唔方便

gg forget wait!!!!

你一係呢加down

now wait!!!

係床想訓

未瞓覺過嚟浮下

I WILL DELETE SOME OF LUNG JAI

c ching

ok啦

another person ching 點解有啲chapter 無咗？

=-=

chapter1,4,9,10？

dragon ching down jor?

有咩?
冇教係因為我個班係冇教

老老77 霞b又廢又柒又樣衰又毒
真係咗死咗都唔抵可憐

唔知，見skip咗chapter。 thx ching notes

學唔切咩 未撚開學就r定碌屎

其實notes有hardcopy,但冇時間scan晒同尊重返prof copyright我唔整啦

欣賞下都係好事

ok 已經好好

坐車可以睇

flow係咁

sem1:
1st ODE,2nd ODE,nth ODE,Laplace Transform,Series(只教Power Series Method)

sem2:
Series&special functions,LA(Matrix個堆),Eigenvalue,Fourier Analysis

其他如PDE,complex number係無教

呢個場好似好多工程JJ

問真 你會考係咪真係冇C

真係一個C都無

我就成堆C

全部未聽過

22BCCCCD

我低分過你

我中文更21112拉2

我係35*42U
最後2咗

綜合做咩事

唔知
我有認真做㗎

Btw頭先睇錯咗以為你個22係講分數
咁樣我高分過你

18咋

高考追返咪得囉
會考分數唔係入濕鳩中大都唔重要

我唔係讀書料

我以前都唔知自己可以攞高分
高考啲科越讀越有興趣
讀讀下發現自己原來都可以好屈機

唔係讀到U最後發現自己想讀政治我諗仲on99點解我考試咁垃圾

我反而讀到U就開始接受自己只係一個好平凡嘅人
身邊啲撚屌實在太屈機
自己完全無動力去追/贏
過到3就算，唔追hon

係 反而按興趣讀更好

仲讀緊書？

final year了

要搵工了

你請我啦

自身難保，不了

你都唔勁 咁世上應該9成人係辣殺

AK哥fb係咩

all are rubbish

俾啲人爆過好多次了

禾系辣殺

霞b(hehe)

最多咪識中學雞啲數
大學數學完全唔同層次
同埋身邊啲人真心超勁

唔好咁謙虛喇

我唔知

AK Carry 自己 Search喇
俾人爆過咁多次，我已經冇所謂、麻木曬

你係咪仲住緊黃下

係

我之前住龍順

咁我地應該多次擦身而過

應該啦
我讀垃圾永光

我住柴灣

永光個圖書館同禮堂 好靚

為教會而整啫
Biblioteca我就成日stay

頂打咗葡文
Biblioteca係Library

我記得你地圖書館有兩層 有條迴轉式樓梯

我知

係 但條樓梯好危

成日行都E.....E.......聲

仲有冇翻過舊校

好耐無去黃大仙，冬菇亭仲有無

以前多 呢加少 今年直情無返 等我拎袍先返

有 前幾日食咗醉和里

冇咗好耐了 依家轉型正規餐廳 雖然都係嗰堆人嗰堆菜色

應該話轉咗形式

唔再係大排檔

近郵局有點心食，好正

你就好 又難忘嘅中學時光

唔撚開心就真

你有hsmc 時光

黑歷史+人生污點，呢一世人最唔撚開心嘅時光就係喺HSMC。某程度上，我Retake最大動力就係成功後，笑柒佢地。

仲有弔念時光

起碼都叫做有 我冇

可立真係廢咩

黃大仙band 1

我基本冇返學

依家應該得Band2頭

我Retake嗰時，書檯長期癡住張紙 寫“HSMC我屌你老母爛臭閪”

新浦崗有乜gd eat

.......

你鐘意食邊類型嘅嘢

乜都ok

協和呢

condoms 代言人

中大迷你龍

電gay ching?

中午個人鐘意食手拉面嘅雞扒擔擔麵
同 金翠 肥叉燒肉飯
朝早去得龍飲茶
夜晚就食睽記打冷

應該仲係Band1尾

暌記好貴，得龍都係

手拉面係邊？麻雀館條街？

唔係 不過附近

ok, 下次去試下

個小籠包超級好食

得龍唔算貴喇 酒樓嚟講

SP

霞b=topic killer

可立=垃圾

請唔好侮辱垃圾
垃圾可以循環再造
可立唔撚得

應該入ust，有pink lin

已經唔記得哂
死背爛做既

爆機神人早晨

幾驚你死能左

系禾屋企隔離

同你處境差不多

我打不死

三大入面最唔鐘意就係UST

=.=

早晨

感覺 死氣沉沉

我覺得cuhk>ust>hku
純粹睇大學環境既話

珍

都啱 不過CU真係好多蚊

我覺得hku>ust>cuhk
純粹睇囡嘅話

依家緊係ust>>>all啦

未又係冇波港女，不了
我鐘意鬼妹

Hku都有唔少鬼妹
見過有啲好似無罩咁樣

我要Quit CU

圖呢

你點解要入cu

咁多年前鬼會有咩

Quit 啦
認受性越嚟越低

最起碼我睇CV會飛走中大嘅人先

因為細個去過 覺得好靚
自此魂牽夢縈，有啲不捨實際嘅遐想
去完Ocamp又覺得其實唔係嗰一回事
其實依家有啲後悔明明夠分 但冇去一大

同你一樣
去完中大都冇後悔

到你畢業出嚟就知
人哋會升得快過自己

其實有少少想去i大讀個Part time Civil hd

一齊

唔撚想知

嚟緊九月一齊報DSE

好 係真至好

會報

報咩科
我等緊result睇報M1定M2

報多次m1算
一定要拎到星星先玩m2

中大grad左先讀？

加油
當年M1 first take滿分之後就無再考

數學 M2 Econ His 地理 通識 英文 可能加多科BAFS

痴線佬

AK

可能CU Year2嘅時候開始讀，咁就啱啱好一齊Grad

玩咁多科
等睇數學4粒星

會chur死
civil hd都唔易讀

intro phy巧能難讀

一大有排非傳統名校的人的文化

i大Civil 一個Sem 11科
睇情況喇
不過最後應該一定會讀，不過可能變Grad咗先讀

諗諗下都係不了
點解你對civil咁有興趣

其實我都唔知 一念之間Only

人哋都廢事理你邊間中學上嚟
無人會在乎中學嘅嘢

DBS
CU就唔在乎

遵理日校
你班DBS柒頭未又係一車車咁去遵理補習

成日見到啲band1仔上到大學打晒飛機咁
我心諗你咪又係同我讀毒撚科
辣殺

補一哥

係台灣高中來歷會成日提

靖妹好波

霞妹

fluid 物can力士好難

講緊hku仔
當年啲朋友好似無人知我嚟自邊間中學

其實加fb應該都知

我入到U後已經將中學hide咗

呢排人生好有22

廢青真系好能正

吊尒老冇^^

si

немного скучно

西班牙

Cyka blyat

Allahu Akbar

霞寶想哭

終於收工

清 Ho ball

下次叫卡比獸著中學校服卜嘢
彌補返霞寶中學未破處嘅遺憾

牛b

尒=卡比獸

以前好似冇拎到你電話
E+想約出泥食餐飯刀5duck

我OK，係唔係真係食

泥緊仲有heat and mass transfer

推

講冰箱都俾人屌
痴撚線

如果係講冰格 冰箱都OK

Airpods個咪好撚細聲 屌
喺街傾電話大聲到嗌交咁

黃豆咁大粒，啲聲傳過去都無咗一半啦

但真心好方便好好用 如果改善埋個咪就好

唔會漏音咩

少少

Go

Yes

返學做pt會唔會炒gdp粉

唔會嘅
當年瘋狂pt都過3

cls

Final year嗰兩個sem係3.66+3.46
嗰陣平均月入兩萬以上

朝早上堂，中午溫書做功課，下晝夜晚去搏殺，深夜打機
啲作息仲有規律過而家

me做唔到補習 無能力者

少壯不努力

無一對* 唔夠光

咁樣真係搵中介都未必幫到你
其他pt佔嘅時間又長，人工又低
對學業嘅影響應該都幾大

6hrs 做星期五，六

開80/hr

6個鐘就小事啦
我當年一星期三十幾粒鐘

c ching, 可以問溫書方法嗎

我讀純數，嗰套未必啱你喎
我係攞textbook睇
Analysis就睇proof，每課由頭到尾睇幾次
Number theory嗰類就睇幾次之後抽時間做下
Applied maths基本上唔會讀，讀親都勁爛grade

想問考試會唔會講出範圍或者tips (認真問，我聽人講想知)

唔會有
主要睇past papers
純數啲題目可以問嘅範圍唔會太闊
刨熟pp題目嘅相關概念已經好夠做

入生好冇22

即係好似跟考dse/alevel噉操?

可以咁講
唔同嘅地方係大學嘅past paper多好多嘢學到
中學啲數學past paper相比起上嚟好戇鳩好無意義

噉應該得掛 ，btw 我上網睇圖書館可以兩個月借60本書 真心咩

去借爆佢

hku 真係cls

[數撚入]睇下份筆記高唔高質？

大家點睇

城大迎新疑爆性騷擾 女生投訴遭氣球塞胸：師兄無啦啦祼體

LIHKG @ Android

中學M2?乜嘢係sinh x

似係英國嗰邊啲試
見佢寫C4

sinh係hyperbolic sine
有啲書會講係用exponential function嚟定義

基登竟然無師兄圖
好失望

睇咗dse m2 無 sinh x

ocamp 今年cu cu ust出事

係無㗎
香港個考試範圍係窄啲㗎啦

Hku直頭死咗個人
雖然唔關ocamp事

偉倫仲有無人敢住

如果可以俾graduate租，我會狗衝

噉一定大把人狗衝

平租靚景又有後生女
夫復何求

只係個景不及隔離RC/Hysan

sinh x = (e^(x)-e^(-x))/2
cosh x = (e^(x)+e^(-x))/2
e^x = sinh x + cosh x
-1 = sinh^2 x - cosh^2 x

支那又出事

寧願失業都唔上大灣區開工

唔跟隨黨的路線
我們要全面貫徹落實黨章
走習近平新時代中國特色社會主義思想
不變形 不走樣
加快建設大灣區，建立一小時生活圈
加強一帶一路與其他國家的合作

意識形態工作是黨的一項極端重要的工作，是為國家立心、為民族立魂的工作。做好意識形態工作，事關黨的前途命運，事關國家長治久安，事關民族凝聚力和向心力。

全面推進依法治國、實現國家治理體系和治理能力現代化、實現中華民族偉大復興的中國夢，都離不開黨的領導這個政治根基。

又6點先瞓

唉好撚頭痛

Good morning

我哩兩個回覆只係隔咗一個留言 但立埸一樣
正負皮可以差咁遠 係咪證明咗啲兒登籽跟人評分

兒登01

用屎眼上連登

而家都重嘈緊邊個先啱 班人真係cls

好彩9月1號星期六嚟
有多幾日做功課

快啲開學啦屌
暑假日日要早起好撚攰呀

未做哂常識功課 有冇哥哥姐姐幫手做

用少少common sense秒咗佢啦

連登仔

屌唔知邊條八婆報串
報比蘋果知分明有心搞大件事

吾城又得一分

抵死啦玩到咁低俗

OCAMP唔玩哩啲驚唔通開個圖書分享大會咩

shitty jai

老竇老母講唔正廣東話冇資格上連登

開個群p party算啦

咁哩單應該開咩party?

一大仔威啲

埋土世界第一🤙🏻
HKU有人死
CU性侵
CU(KT)塞氣求
UST雞翼
Poly未有

CU(NT)性侵
CU 塞氣求

一大嗰單唔關O camp事

CU之前仲叫自己間學校做shitty

你個名牙染頭

咁多間u嚟講 poly啲囡最正

Jm9?
禾毒吾成刀可以角德埋土巧加麻？

啲mk妹隻腳正能到

禾吊尒牙-.-
金尒吾quit埋土

禾刀相去吾成玩波波

吾成核子

禾刀想

poly

poly ocamp好正氣架

得你係

呢個hkcc泥🤔🤔🤔🤔

poly 有人叫鴨上埋報紙

摩牙

hkcc=poly
cccu=cu
hku space=hku

理大生「空堂」call男技師揼骨 彈鐘惹禍被搶900蚊

LIHKG @ Android

諗起之前喺lecture room扑嘢嗰對情侶
好似都係poly

gay佬

下sem要將會開始我既big4 生涯

今次真係做audit囝

我屌 下個星期日都重落緊雨 係咪痴撚線

黎緊會係big4 上連登同大家見面

yr1就做得?

你確定會得閒上連燈

收工

仲有兩日

yr 2 喇我

禾染番黑色，，變乖囝了

但你都係岩岩讀完yr1

yr2 semb去

唔知

department nominate 左我去做

花開不必富貴 要從庸俗下解放
青春故意怒放

約定未來要到切爾諾貝爾跟你闖闖
當然心跳冒汗❤️

染頭

去reactor 4打野戰？

好做唔做，去逼科做狗

MK仔

利申處女

含大呢

處女刀咁撚臭

臭得過你老母個生滋臭閪

big4做幾年就30k
其實都幾好

做狗都好過乞食

頂到幾年就係

可能第一年已經 猝死咗

不如就食果間

是但啦
咁長命都冇用🚬

已經半隻腳入左去

啱先 先CheckTG 你想幾時

me is gay

唔猝死，都起碼短10年命

死之前屌埋女留後代先

星期4晚？🤔

佩服

未必既
睇下個人追化點
唔好接到咁多wok同入FS audit應該會長命d

自私食

我OK 我上堂上到6：15
你預7點後

咁快就約飯

禾本身sick距既

來囉

禾吾kai芯

講下姐
我同個ak哥唔熟
不了

希望我係入big4之前可以做哂自己想做既野

你會見到龍仔真面目

I will become another person

我同r清食過幾次飯

佢咁毒點會出黎

互射咗多次

你估下

3號佢點都走唔甩

典解,,想泥？

起碼都50次

。。。好餓

no la

返jor屋企

全城狂賀4b升左白金2

you delete who

SOME OF YOU

恭喜曬 btw 幾＄人工

冇咩值得恭喜
攞到return offer再恭喜
好似9000一個月
OT另計
要跟公司出trip
唔知會去邊

me 做Mcdonald 喳TT

遲d要去美國 有咩要注意

buy a gun

ching 贏左個比賽？

輸咗 差少少運

不過另一team人有幾條友freeride，prof唔係幾高興所以變咗兩team人揀5條友去

Want to get laid

一日一支🚬 就見到上帝

藍莓8🚬

蘋果8🚬
水蜜桃8🚬

準備報pg

紅萬

食7星好過 紅萬好難食

圈寶越夜越hyper

🐲你down咗工數未

Meth addict

我鳩噏下 未吸過毒

hi CID

比賽姐 邊有咁快pg=.=

Math addict

巧叻

化工

條友痴撚咗線

返工了

down左了

我應該係呢度數最廢嗰個

我先係
你都yr3我先yr1

識多d唔代表有天份
我d數course得b range

仲有2日

科大係爛grade

屌好不安

3科major

牙龍揾到工未

冇搵-.-

me 做快餐TT

我未出聲

我都未出聲

返幾多日？

Retake咁多次
炒足咁多次

Over咗

炒=冇full marks

禾巧耐矛1001了

189/190 你泥？kwan哥

我仲未攞返份卷

我好低要求啦已經
炒=矛**

點睇

等體梨冠軍

基本喇

ak哥9幾

今次m2?

估下

完全隨機遊戲

98定99

真心我都5記得

屌打你

都係滿分架喇